你係赤壁之戰前夕嘅劉備，曹操打到黎，你會幫曹操定孫權？

我會幫樓豬